新手想買RTX3080一問

其實點解同樣係3080， 唔同款個價錢會爭咁遠嘅?

到底係差在咩嘢地方？

差在個牌子

你最貴同最平都各買一張 試完咪知分別

同埋rgb

買最平果張得
冇乜分別

galax 不了

散熱 外觀 2-5%性能
今次最抵玩是ASUS TUF OC
正路就買ASUS GIGABYTE MSI

差在幾平幾貴你都買唔到

12月一定係買gigabyte
明既會明

體質差/PCB 2x8 就冇得救
flash bios都冇用
散熱都話仲可以deshroud/上水
不過講到尾都係within 5%分別
買丐卡undervolt用少啲電 性價比仲高

根本乜都冇， 連乞兒卡都貴左5 舊
唔知買乜撚好

幾時先有貨 低炒價

我唸呢幾個月都唔會有

有消息話 原材料不足 ， 生產商都要加價
每張顯卡加700
RAM 加 30-50

Rog 3080 信仰無價

呢個真

TUF 喺香港係貴卡嚟